香港電腦埸好撚落後..連信用卡都唔收

學咩人做IT DOG